香港新移民主要來源

點解咁多中資國企搶佔香港???
因為係香港立足，可以狂出working visa
以每間中資銀行為例
每年平均會係國內調200個人落黎
再加上係度讀既大陸學生，中資機構graduate program基本上只請內地生

走資係主因
順手溝淡香港人 係side benifit

原本無咁多
自從928之後
上面落order要加速
基本上所有中資機構加埋每年過萬人調落黎

好似新彊洗漢人咁洗，有乜咁奇? 問題係只要水貨客唔逼到去禮儐府，都仍會覺得洗唔夠。

Source

信不信由你

source呀

係中資做既香港人講返出黎

中資入主老麥，以後得返講蝗語嘅學生妹

唔係依2年嘅事，根本九七前已經部著同進行緊

lunch時間尖沙咀中環基本上全說普通話

呢個事小

最擔心係
老鼠肉 做 雙牛芝堡
用死豬肉做 豬柳漢堡

泛民 成日話, 可以向中國新移民 灌輸反共思想, 令佢地加入香港人一齊反共

但家陣呢批 中國新移民, 全部都是中國國企員工, 佢地點會反共呀
直情大大力奶共, 博上位啦........

福喜已經係

越來越多北佬
有得移民好走

麥記大部份嘅嘢都係由中國嚟㗎啦，你哋最鍾意食嘅麥樂雞，雞翼都係中國嘢嚟